媽媽都站起來！我地都要保護返前線！811見！

隔離post已經見到有媽媽搞集會
媽媽又點只一種支持
811我地會同大家一齊接機 由於當日有人會帶小朋友 所以我地會集中火力 係14:00-14:20聚埋一齊
透過背脊貼左嘅心聲表達我對你地嘅支持

你地為一下代企出黎 依加下一代都為你地企出黎！

歡迎在場媽媽係2點都過黎聚一陣

811 媽媽也和你飛

快閃接機時間：2:00-2:20PM (*1:45PM 集合)
集合地點：一號客運大樓 接機大堂 Delifrance外

背景：無論小朋友想去邊闖蕩世界，媽媽也和你飛！

接機小驚喜：可以準備定一張心意卡，寫低你對小朋友嘅愛意，貼係背脊！

促請政府回應五大訴求
停止暴力打壓示威活動

唔意思 有一張貼錯圖
補返先

自推一下

Push

人手推post

求爸爸媽媽一齊出黎

人手動再推
我知好多爸爸媽媽都睇連登多過bk！希望你地會睇到

推

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量